老女人杜麗莎 屌打左 宇宙GEM

d本土音樂撚成日叫人唔好神化舊人
舊人咁屌打法 算唔算神化？

港父最鍾意啦，又微轉又盛

YouTube來

唔覺

杜麗莎 = 學友
GEM = 姜B

各有風格
談唔上屌打

功力深厚 正

你隻耳有問題

品好死撐
老女人技巧同感情都屌打gem

級數來講 係咁上下

Gem嗰個live嚟
杜麗莎嗰個音質同修音混音方面都好好多

感情都屌打gem啦

唔係話越舊越好
但上邊真係舊好過新

杜麗莎好有潛質
希望佢繼續努力
期待佢更上一層樓

香港超新星

山頂有個杜麗莎蠟像館
好威水了

姓杜不嬲勁 杜奧巴 杜麗沙

今次識野

GEM=茄哩啡鄧智堅

Gem勁在創作同曲風多元, 高音上到rap又rap到
上面好多大山婆都好唱得
拉埋都係gem獨大

改撚到喜歡你成舊屎咁
好心唔好再拎自己係創作歌手個朵比人笑

喜歡你唔屎, 改做女版大路口水歌, hit爆已贏
同周董fans睇唔起告白氣球一樣, 但市場決定一切

講質量就睇返自己作品, 光年之外屈晒啦
摩天動物園隻碟贏金曲評審獎又證明晒

喜歡你唔屎都講得出？
食開屎？

屎係邊, 分享下囉
Beyond當年一樣為商業出, 都唔係長城, 大地個d歌黎

首歌既意思同佢改完既感覺完全唔夾

Gem 已經算後生之光，都被屌打

你把我灌醉就話
喜歡你冇咩問題

J開呀GEM聽開Theresa

事實就係以前嗰啲人勁好2多，冇咩好呦

咁都叫冇問題？
我懷念條宇宙gem改之前直頭冇睇過歌詞首歌想講咩
冇啦啦係到叫

問題係邊呢
得一個詮釋方法?
Gem個版係一個廿幾歲少女直來直往既喜歡你囉
要佢唱家駒陣佬味就錯晒啦
同埋都冇咩點叫啦依首, 下下話人叫

杜麗莎金曲獎都未拎過
女歌手又未拎過
咁老先出道 行過以為買餸呀姐

首歌都唔岩gem....
邊有人首首歌都岩

Sammi都好似搵佢學唱歌

嗰個杜麗莎夫人蠟像館
佢老婆威過佢
杜麗莎值得更多

上邊咪講左首歌既意思同佢改出來完全唔夾
正宗喪事喜辦

咁都得

首歌佢地自己簡

依d就係本土音樂撚 話係神化舊人既代表

咪話唔同人唱唔同感覺囉
唔好over到韓紅唱十年咁ok啦
你聽下彭羚隻翻唱男人歌碟, 歡樂今宵同取消資格, 都唔係sad到震個款

仲諗住應該會見到一張相

唔好講咩屌唔屌打啦
如果揀一個嚟屌會揀邊個

咩唔同感覺
明顯冇了解個首歌咩意思 亂鳩咁來
我都知喪事喜辦係唔同感覺

杜麗沙老師高佢十幾皮啦

根本唔可以咁比

呢啲超舊經典歌, 杜麗莎可能表演唱咗都唔知幾多萬次, 佢仲要係母語基本上係英文....熟能生巧實贏既

質量 (mass)

#39

杜安沙廢到仆街